全球最大的女朋友生氣啦！該怎麼辦呢？

其實我都係想問點氹番佢

陪她high 翻天

認真少少啦

佢年紀咁大就唔好激佢啦 由乜易兩腳一伸

嬲你乜嘢先

全球國家國防部表示關注

係hgih番天

笑左

澳門首家線上賭場上線啦

嬲唔信佢
大家都出黎做野
佢身邊特別多狗公

我唔係唔信你
我只係唔信你身邊啲厹

講呢句就準備俾佢屌到高潮啦

Lihkg d廣告真係 睇下幫唔幫到你

點解你地咁好 會諗辦法氹翻女朋友
女仔依種生物 甜言蜜語ko佢

我ko唔到啊...今次佢真係好嬲

氹女不外乎幾個步驟啫

認錯
承諾冇下次
之後就係死纏爛打甜言蜜語等到佢嬲完

不過個問題其實都係未解決

講得好

如果咁都冇用就將佢放置play一兩日
一黎俾個時間佢自己冷靜同下火
二黎等佢知道你唔會無止境咁佢氹佢而去反思自己

到時再搵返佢，加多兩錢肉緊氹多陣
正常黎講佢會識見好就收
又或者佢會覺得嬲到冇癮而懶得嬲你
因為佢都唔想你又好似之前咁放置佢

但要注意，呢招只適用於兩人立場唔同冇分對錯/ 佢一味係到扭計想你氹嘅時候
如果係你錯/ 大家就快嘈到分手都唔好亂用
分分鐘嬲多兩錢重搞到真係分手

至於原本你地想傾嘅野
等佢嬲完再搵日慢慢認真傾掂去拎個共識吧啦
唔好試圖同著緊火嘅女人講道理
佢地個腦會燒到壞撚左

利申 藍絲

正視問題好啲，淨係死氹爛氹分分鐘激到佢仲嬲

上面個藍絲幾中肯

霸王硬上弓